牙達被圍攻, 就諗起我地一桐粉

睇下電視都政治化

已經慣了

牙桐是無辜的..

又唔係殺人放火

妓女都有粉碎？

G

都唔應該政治化